冬冬是日甜品

話說我屋企無榨汁機
但我又想整芒果汁
所以用咗一個好細嘅麵粉篩隔晒啲渣

芒果西米露
乜糖都無落

好核突呀

好核突+1

好杰喎，芒果味一定好濃

好似暗蒼濃
不過應該係好味嘅

吉b就識貨

好似我痾果D

翼b想食

啱啱煮咗新嘅西米

西米露未煮過?

西米露啲西米唔撚係透明㗎咩

d西米乜撚野事

西米煮咗係透明嘅 但我琴晚放咗落雪櫃雪 所以佢變返白 唔知點解

同我隻狗嘔出黎既差唔多

隻貓平時就係嘔呢啲出嚟

RIP

你廚房可以裝修番變做房間
實用好多

冰格？

no

多謝

西米唔可以隔夜架

我雪咗2 3個鐘都變白